Let go hawks Let go hawks

當年個班一線鷹嘅煩膠死晒去邊

同港獨撚一樣 比人DQ完洩左道氣

「一線鷹迷」，由高登會員「張靜穎」率領，在高登體育台活躍，因「帶領體育硬膠一線文化進駐高登」，而成為高登2012年8月之星選舉的候選人，並一度成功當選，但大部分網民卻不知道「一線鷹迷」是誰，而對結果感到意外。及後「一線鷹迷」被揭選舉舞弊，而不被承認，被褫奪高登2012年8月之星的資格。

鷹迷名單

1. 張ching
2. 車公4號
3. 點解紅唔起？
4. Josh Smith
5.Aldridge12
6.鷹膠Seven!
7.C.Paul
8.矮妹得意囉
9. Kyrie_Irving
10.孤仔ching
11.賜酒皇后
12. Yoshioka_Yui
13. 柯屎柯落地下
14. 唉咁就一世
15.大向左走向右走水手
16. 關羽雲長
17. Joe_Johnson
18. Seven甩
19.狼王托迪
20. 蓋世寶吊老母
21. 吳辰君
22. AA超向左走向右走膠
23.Seven過羅志祥
24. Jeff_Teague
25.NBA冠軍鷹隊
26.比GAY
27.積奇子
28. 千嬅
29. 林宥嘉
30. Yahoo有猿人
31. 狗西議員
32.谷花音
33. 拉莫斯﹏
34. 南方四漂客
35. goro_s
36. 濕勁Wilshere
37. Nuri_Sahin
38. 希古恩BB
39.鷹文中學
40. 曹宏威威
41.一米八四
42. Andrew_Bynum
43.孤仔ching
44.EdenHazard
45.Irving
46.艾佛斯
47.子彈
48.魯爾老矣
49.三七二十一
50.admin(1)
51.FAurelio
52.舒賀爾尼
53.寶福山雅治
54.高登奇葩
55.Intasgram
56.J.league仔
57.球王RayAllen
58. 高登包龍星
59.魯芬卡山
60.高登伯伯伯
61.Real_Nigga
62.曲..
63.成珈塋
64.先天性好色
65.Villa_Chan7
66.Horford
67.鷹式籃球
68.T.Courtois
69.流淚噴泉
70.娶妻求熟女
71.2nd_Law
72.精液不夠用
73.魔力特派員
74.kuyt_BB
75.周杰文
76.Kiesling_11
77.佑武次子
78.矮向左走向右走得米八
79.愛摸司機人
80.讀英文唔向左走向右走易
81.吶喊新垣結衣
82.Bain
83.恬靜茹水*
84.膠如其名
85.林祖舜(joe)
86.一線男友
87.Duffybear
88.貝碧BB
89.毒男阿一
90.AMUMUMU
91.三笠阿克曼BB
92.Hi Hi的禾確特
93.佳得樂
94.芝麻仔
95.上帝的羔羊
96.營多EASON
97.蕭宏律
98.球王RayAllen
99.蝦條王
100.班頓。羅渣士
101.紙包可口可樂
102. Xabi14
103. 中華寶寶
104.細向左走向右走水手
105.藍國龍
106.李字春
107.齊思賢
108.喬寶寶Hi老母
109.點解咁自信
110.在此登入
111.狼王KG
112.陳偉豪
113.BBBB
114.維園雲佩斯
115.伊雲斯BB
116.梁振鷹隊狂迷
117.BenWallace
118.地上最勁流
119.荷蘭叻
120.Aragaki_Yui
121.做正義的事
122.奇雲道爾
123.J.Smith
124.愛〞雲加§┐
125.你菊花係我度
126.一線小龍女

127.連尼住